LIHKG開始多人

依家人口去到幾多？